# Elastische berekening
Voor de elastiche berkening bestaan er veel mogelijkheden. 
In dit voorbeeld wordt de enkelvoudige berekening bekeken met enkel onderwapening.
Hieronder een kleine inleiding over deze berekening.

## Enkelvoudige buiging
Voor enkelvoudige buiging woren 2 domeinen aangesproken.
Er zal dus voor deze berekening 2 verschillende berkeningsmethoden aangesproken moeten worden.
Hieronder wordt het algoritme voor deze twee berkeningen weergegeven in een flowchart. 
Voor te weten in welk domein we ons situeren moeten we kijken naar volgende filter.


